有冇巴絲戒唔到咬指甲

一直都好想戒，但一專心諗嘢就會咬翻
好想有翻完整嘅指甲啊

噴啲酒精搓手液再咬仲正

晚晚咬腳甲

咬咗20幾年，呢兩年成功戒咗
係開始忍得最辛苦
之後慢慢就冇咗呢條癮
見到生返長就更加唔想咬走佢

不過而家間唔中壓力大都係會不自覺咬咗

巴打介紹你買呢隻，擦落指甲度，一咬就會苦到仆街
我女朋友都有咬指甲嘅習慣，我買左呢隻俾佢試緊，而家係咬少左

希望有用

邊到有得買咁

整咗gel甲係咬少左
但仲係會摵指甲

搭單問
我早排上網都見到
係唔知係邊有得買

你去d藥房問下
我住係澳洲，喺呢邊大部分藥房都有賣

摵指甲有咩方法

Pussy先會咬

我個人唔鐘意留指甲，所以一長少少就有搣指甲嘅習慣。咁我自己就keep住剪短d指甲，剪完磨滑d邊佢，咁樣我就唔會去搣佢。

但個個人習慣唔同，所以呢招未必個個work

我都咬少左一排，但係一緊張就不自覺咁咬

我整咗一排gel甲之後戒咗，而家冇整都唔會再咬

由細咬到大 究竟點先戒到

其實係基因問題，真心難戒

咬住指甲嚟覆你個po

我一有野煩或者諗緊公司/重要野就會咬, 好似煙民要放煙break咁. 所以我想戒但怕戒左冇寄託會有其他野咬/奶

男人老狗gel咩甲

有無方法戒咬手指皮
細個都會咬指甲 大大下戒左 但咬手指皮就真係點都戒唔到

聽講咬指甲係因為壓力好大 又解決唔到
最後透過咬指甲呢d傷害自己既行為黎減壓

利申 經常咬

真係介唔到
好鐘意指甲的味道